2021 人口統計

邊個申請左做組長

Up

Me
巴打都係老師？

係

我想知今年係咪好多校長都唔批？

咩位都殺啦
冇intern都當草錢去英國文化旅行

可以架咩

可以，過到要求就得

唔係，朋友名校批

咁好
我地老細好猶豫

BAND 1 尾